行政長官林鄭月娥今日下午6時30分舉行記者會

無期望
當日日日9up都唔封關 而家一樣唔封